屯門大媽做出租女友 賣酒水任抽水

自康文署去年取消屯門公園自娛區，大媽歌舞團四處流竄。有人轉戰區內其他公園賣唱，部分索性變身「出租女友」和「啤酒妹」。有衣着清涼的大媽流連公園涼亭，向大叔拋眉弄眼，任由對方攬腰摸臀「抽水」，繼而索取數百元「零用錢」；亦有大媽向年長阿伯賣水和啤酒，更無視禁聚令規定。有法律界人士指，有關行為有機會觸犯「有違公德罪」和「無牌賣酒」。

日前下午4時許，1名短裙大媽與數名中年大叔在蝴蝶灣公園一涼亭「吹水」，亭內至少5人聚集，眾人防疫意識薄弱，未有戴口罩。至傍晚7時，大媽與2名大叔意猶未盡離開公園，她用手輕摟其中一大叔的腰部，對方多次輕碰大媽的臀部，舉止親暱，惹人側目。行至附近輕鐵站，該大叔取出多張百元紙幣打賞大媽，大媽興奮跳起攬住大叔，高呼「多謝大佬」。大媽目送兩男上輕鐵後，取出一疊紙幣數錢，估計數小時賺逾500港元。
屯門區議員甄紹南指，該批大媽早於2月底進駐該公園賣唱，因多次被康文署職員驅趕，便轉到公園範圍外的單車徑繼續表演，高峰期有10多檔。他估計公園內現時有近20名「大媽出租女友」搵食。
屯門公園近模型船池及長者休憩處一帶，日前有數十名年長男子打躉吹水。當中有至少5名打扮清涼的大媽在人群中穿梭，她們每人拖着1架放有冰袋的手拉車，熟練地取出水或啤酒，部分更備有紙杯，供給場內男子使用。
期間公園管理人員多次利用揚聲器廣播，要求在場人士散去，不要違反禁聚令，否則可罰款2000港元，惟無人理會。大媽繼續在人堆中「除罩吹水」，至黃昏時分，大叔陸續向2名大媽付錢，據悉飲品沒有定價，惟他們一般會付款20至50港元不等，部分出手較「闊綽」的甚至會付過百元。
議員柯創盛對有關情況感到嘩然，並指康文署作為場地管理者責無旁貸，促請該署積極介入，有需要可進行跨部門聯合行動嚴厲打擊。
康文署發言人指，該署在5月收到1宗疑有人在屯門公園兜售飲品的投訴，隨即加強巡視，惟未有發現有關違規行為。另外，禁聚令生效至今，該署在屯門公園及蝴蝶灣公園向聚集的市民共發出近500個口頭勸喻，但未有因市民違反有關規例而發出告票。
警方回應指，今年1月至4月，分別於屯門公園和蝴蝶灣公園接獲5宗及14宗噪音投訴，分別作出1次和4次勸喻，並於蝴蝶灣公園作出1次警告。

貼錢比我摸佢？

有一張圖fing晒腳扮少女

講真, 唔霸屯公開大喇叭搔擾人, 我話之佢

btw最弊班大媽已經過晒中環海濱尖咀天星碼頭搵食

淨係睇背影有d心動

對屌閪腳正

估唔到男人原來去到7、80就會吼返啲50歲阿嬋

唔敢想像自己老左都會唔會咁

你咪學happy伯食嫩女囉

大媽呢個term真係好難聽

第一張個個唔知正面點

狗都唔屌..屌貨..幾百蚊去.1仔好過

呢啲北姑除左揾老男人錢仲識做啲乜？

係

但係唔用大媽又好似表達唔到個意境
唔通叫支那老閪？
好似好累贅

淨係睇到班老雞抽阿伯水

屌 要洗眼

冇計 錢又唔係多 又有需要

反而你被支那式嘅精簡文化蒙蔽咗，支那老閪無問題喎，完全貼切形容果班人邊度嚟，咩年齡，咩性別。
對事件背景無認識之前，任何人都唔知大媽係形容啲乜。而且對實際形容亦唔切合，大媽？某方面大嘅媽媽？

或者係
但係大媽雖然係支那詞，不過原本應該冇負面意思
但正正因為個名詞來自支那，喺香港就多咗重意義=核突支那老閪，如果係咁照用又算唔算支那化？

隻腳咁白滑岩唔岩蓋清

阿嬸 /大嬸

中國女人，唯一生存技能就係做雞，定律嚟

老左扑野又無力。
又想咸濕。
真係慘

燈柱咁粗

班廢老遲d收到10000元，又可以摸多10幾20次...

好過patreon 賣相，起碼有得摸下

北姑/北嬸/呀蟬/老蚌/呀姑

算，你都知大媽係由支那人創造嘅名詞，傳到嚟香港都仲用依個名詞就係俾支那化。反而支那老閪依個名詞係由香港角度形容支那人，物，形象。
支那=自己人係唔會話自己人叫做支那，只有外國同香港人以負面方向去形容
閪=只有香港人先至知依個字詞，亦係負面字眼，同時亦說明其性別意義

大媽專係形容支那老閪

師奶/呀嬸先係香港班女人

無分地區中性就阿嬋 大嬸 師奶
中國黎就北姑
本地既就陀地
指定做雞就流鶯, 老鴇
加埋一齊就北姑流鶯, 陀地流鶯

支那西

冇錢 身材差
得50歲願比你摸下

可以賣酒？唔洗拎酒牌咩
同埋咁算唔算公眾地方行為不檢？
不過班黑驚都唔會拉 仲會護送人走

係，可惜睇唔到樣

應該係話好彩睇唔到樣

出租老母呀嘛?屌你

所以話香港點會有窮人，年老色衰都時薪$500
後生女分分鐘10倍 model 女明星又100倍

講真啲支那大媽淪落到咁不如死咗去算

唔信阿伯唔通信政府？

老老實實，大媽雞同班busking 狗咪一撚樣

企街好似先200-300

呢班阿嬋好似淨係俾摸

雞，梗係中國最馳名，尤其是老雞

我未老已經咁

睇黎以後要改口了

part time 老友

香港既呀伯需要地方既愛,寂寞的心都會沖動

呢d先係正常價
之前班後生托高哂個價
而家有人頂爛市
後生個堆就迫住要減價

粗先正

記者好波
唔好出正面樣呀 會嘔

真 有錢個班未一樣摸返18歲既

核唔核特啲

好難明，比幾百蚊去叫後生雞唔好？

點解唔去正正經經叫隻雞
係要去公園渣老閪波

好似話結埋婚

直接做雞啦。唔好煩

嘩，真係屌佢個鹵味，好撚嘔

呢啲柒頭老嘢都聞到棺材香，仲喺度當正自己風流倜儻到處留情
殊不知旁人望埋去真係核撚突到出世第一啖奶都嘔返出嚟

大佬

50年後的連登，熱門就係講邊個大媽好肉地

買相咩心態，我都唔明，唔夠膽叫雞？

教佢地開Patreon啦

生果金唔夠

patreon
個mon 3d架？

big mom呢？

智能叛變

如果大媽40-50，計算一下，1970-1980出世，1976玩完文革，1978先玩改革開放，1998年工廠人工得200幾人仔，好彩有包食住。咁D女坐枱都一百至二百，咁女又冇讀書，冇技能，怕窮唔怕醜，咪出嚟做囉，咁做左幾年，自己就翻鄉下帶女去下海，自己做媽咪，做多幾年退休。咁D大媽存款清倉，見屯門咁得意，俾阿伯掂下就有錢收，又唔使瞓。以佢哋情況，有絕對利誘做啦，佢哋又唔怕冇面，因為乜嘢後生都出賣過，面皮好撚厚。

大陸依家人口老化，正正就係呢一段年齡。缺乏信仰，道德，文盲。想生存，難得阿伯俾面，只要唔攪到其他人，就由他們吧。

仲有一班60幾老嘢，娶過20-30幾大陸妹，絕對係害下一代，呢啲年輕力壯時娶唔到老婆，攪到五六十先娶，最仆街呢班loser, 社會問題就咁產生。

唔夠有錢嘅會去買相

柯創盛屯門野關你撚事咩
死返藍田扮年長乖孫繼續奶票啦